學生 第一次買單反 應唔應該買 Canon EOS Kiss X7 KIT 18-55 + 40mm White

重有見shopping limited水貨 Canon EOS Kiss X7 KIT 18-55 + 40mm White (100D JP VER) 3400$ 算唔算 貴
定是有其他鋪好啲？
求大大解答

用黎影景夠用？

儲錢吧啦。

貴就唔貴嘅

襯下衫都ok ge

冇所謂既當練習下囉。

師傅所言甚是

依加啲頸鏈真係越出越平

新手買呢啲都得喇，不過影景可以買左支天涯鏡

人地學生黎
咪笑人啦